{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021026?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 샘물펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者付きや同意がある場合のみ入室可能です。 入室、退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内の魚や肉を焼く直火方式、個人的に用意した炊事道具の持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューが可能で、価格は2人基準で15,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。 一軒家の客室、IPTV/WiFi、暖炉、プール、セミナー室はG301号でのみ利用可能です。 フットサル場と売店/コンビニもあります。 常備薬があり、駐車可能です。 ペンションのお客様のみご利用いただける隣接する渓谷もあります。 ペンションで様々な楽しみをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れての宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合は保護者付きや同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での直火料理や炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューの予約は可能です。価格は2人基準で15,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室、IPTV/WiFi、暖炉、プール、セミナー室はG301号でのみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはフットサル場と売店/コンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "隣接する渓谷は誰が利用できますか？",
            "answer": "隣接する渓谷はペンションのお客様のみ利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何か楽しみなことはありますか？",
            "answer": "ペンションで様々な楽しみをお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 498
    }
}